如果sony明年真係出PS5，咁係唔係代表任天堂switch機能落後3代?

switch = ps2.2
都2018年任天堂仲維持住同ps2差唔多的機能

Switch 勁gameboy少少

仲講機能 點都pc最勁架啦 有咩好比

利申ps switch steam三修

都係輸俾pokemon, mario, 綠帽俠

Switch = PS1
PS5 領先4代

switch性能係game & watch以下
由game & watch計起ps5係第9代遊戲機
即係switch性能差左9代

唔只3代啦
switch僅僅好過雅達利少少

釣魚文

一個mario都打殘你啦

Mario一拳阿呢空鐘落sony個春袋到